当破产的Gawker在2016年关门时，这个以尖刻的观点、名人八卦和傲慢的批评著称的网站似乎不太可能再回来了。 “这不会是好的”:利亚·芬尼根正在用她的编辑视野重建Gawker 
 即使是在路边，这辆车傲慢的样子也令人生畏。 冒险巡洋舰|乔菲利普斯| 2021年7月15日|华盛顿刀锋 
 博纳在书中写道，这位前总统“可能给人一种说教和傲慢的感觉”，虽然他把很多责任都推给了他，但他也承认，自己在谈判中常常处于不利地位。 约翰·博纳谈国会如何变成“疯狂小镇”|凯西·凯利| 2021年4月9日|华盛顿邮报 
 骄傲在败坏以先，狂傲的心在跌倒以前。 为什么世界军队不再需要美国技术|比尔·斯威特曼| 2014年7月14日|每日野兽 
 但傲慢的言论可能无法阻止意大利人追随他们的前领导人。 “牢不可破”的西尔维奥·贝卢斯科尼芭比·拉扎·纳多| 2013年1月31日|每日野兽 
 但现在不是我们需要振奋起来、用傲慢的辞令来浇花的时候。 为什么我支持米特·贾斯汀·格林2012年11月4日每日野兽 
 他们必须反驳他的谎言，而且不能让人听起来痛苦、害怕、高傲或傲慢。 迈克尔·托马斯基谈保罗·瑞安的大会演讲和他的谎言网 
 而且一点也不傲慢、不吓人、不尖刻，而是乐于助人、有建设性、有责任心。 把话说进戈尔·维达尔的嘴里——一个广告撰稿人回忆1982年参议院竞选|罗伯特·钱德勒| 2012年8月6日|每日野兽 
 可是，就在这时，我看见商店橱窗里摆着我的假画像，便掩住了我那高傲的头饰。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 一种惊讶和喜悦的闪光照亮了栖息在宫殿墙上的高傲的美人的美丽的眼睛。 红年|路易斯·特雷西 
 在长长的低睫毛下，一双乌黑而傲慢的眼睛衬托出她绯红嘴唇的高傲线条。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 他从他们身边走过，高傲的男高音和趾高气扬的男低音又鼓起了优雅的勇气。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 顺便说一下，这位高傲的伯爵夫人一直对我有极大的吸引力，因为她看起来像一个“有历史”的女人。 音乐-德国留学|艾米·费伊